Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $850.3.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Annice Chrystel.
Question : What is the cost of item 'P24286'?
Answer : The  cost of item 'P24286' was $27.5.
Question : What is the name of item 'P24286'?
Answer : The  name of item 'P24286' was 'Paint Brush Set - 5 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces' was 'P24286'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-08-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST91928'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST91928' was 'Violet.Jalbert@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 27.
Question : What is the total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $27.5.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $31.49.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $765.27.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Pipe Wrench - 14 inch' with a price of $75.86.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $850.3.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Annice Chrystel.
Question : What is the cost of item 'P43386'?
Answer : The  cost of item 'P43386' was $606.88.
Question : What is the name of item 'P43386'?
Answer : The  name of item 'P43386' was 'Pipe Wrench - 14 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Pipe Wrench - 14 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Pipe Wrench - 14 inch' was 'P43386'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-08-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST91928'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST91928' was 'Violet.Jalbert@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 27.
Question : What is the total price of all 'Pipe Wrench - 14 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Pipe Wrench - 14 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $606.88.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $31.49.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $765.27.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Pipe Wrench - 14 inch' with a price of $75.86.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $850.3.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Annice Chrystel.
Question : What is the cost of item 'P10753'?
Answer : The  cost of item 'P10753' was $163.52.
Question : What is the name of item 'P10753'?
Answer : The  name of item 'P10753' was 'Work Gloves - Leather'.
Question : What is the SKU of item 'Work Gloves - Leather'?
Answer : The  SKU of item 'Work Gloves - Leather' was 'P10753'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-08-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST91928'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST91928' was 'Violet.Jalbert@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 27.
Question : What is the total price of all 'Work Gloves - Leather' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Work Gloves - Leather' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $163.52.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $31.49.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $765.27.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Pipe Wrench - 14 inch' with a price of $75.86.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $850.3.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Annice Chrystel.
Question : What is the cost of item 'P17878'?
Answer : The  cost of item 'P17878' was $52.4.
Question : What is the name of item 'P17878'?
Answer : The  name of item 'P17878' was 'Jigsaw - Cordless'.
Question : What is the SKU of item 'Jigsaw - Cordless'?
Answer : The  SKU of item 'Jigsaw - Cordless' was 'P17878'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-08-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST91928'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST91928' was 'Violet.Jalbert@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 27.
Question : What is the total price of all 'Jigsaw - Cordless' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Jigsaw - Cordless' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $52.400000000000006.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $31.49.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $765.27.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Pipe Wrench - 14 inch' with a price of $75.86.
