Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1611.1.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Jsandye Solitta.
Question : What is the cost of item 'P41806'?
Answer : The  cost of item 'P41806' was $147.31.
Question : What is the name of item 'P41806'?
Answer : The  name of item 'P41806' was 'Electric Screwdriver - 3.6V'.
Question : What is the SKU of item 'Electric Screwdriver - 3.6V'?
Answer : The  SKU of item 'Electric Screwdriver - 3.6V' was 'P41806'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-04-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST93798'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST93798' was 'Diena.Atonsah@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Electric Screwdriver - 3.6V' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Electric Screwdriver - 3.6V' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $147.312.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $84.79.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1449.99.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hacksaw - 12 inch' with a price of $98.97800000000001.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1611.1.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Jsandye Solitta.
Question : What is the cost of item 'P56185'?
Answer : The  cost of item 'P56185' was $989.78.
Question : What is the name of item 'P56185'?
Answer : The  name of item 'P56185' was 'Hacksaw - 12 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Hacksaw - 12 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Hacksaw - 12 inch' was 'P56185'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-04-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST93798'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST93798' was 'Diena.Atonsah@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Hacksaw - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Hacksaw - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $989.7800000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $84.79.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1449.99.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hacksaw - 12 inch' with a price of $98.97800000000001.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1611.1.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Jsandye Solitta.
Question : What is the cost of item 'P88497'?
Answer : The  cost of item 'P88497' was $474.01.
Question : What is the name of item 'P88497'?
Answer : The  name of item 'P88497' was 'Adjustable Wrench - 12 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch' was 'P88497'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-04-29'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST93798'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST93798' was 'Diena.Atonsah@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $474.01199999999994.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $84.79.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1449.99.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hacksaw - 12 inch' with a price of $98.97800000000001.
