Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $457.13.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Natka Jacqui.
Question : What is the cost of item 'P24286'?
Answer : The  cost of item 'P24286' was $181.5.
Question : What is the name of item 'P24286'?
Answer : The  name of item 'P24286' was 'Paint Brush Set - 5 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces' was 'P24286'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-01-28'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST75606'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST75606' was 'Rochette.Thornburg@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $181.50000000000003.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $24.06.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $411.42.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tool Box - 19 inch' with a price of $45.155.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $457.13.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Natka Jacqui.
Question : What is the cost of item 'P44943'?
Answer : The  cost of item 'P44943' was $135.47.
Question : What is the name of item 'P44943'?
Answer : The  name of item 'P44943' was 'Tool Box - 19 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Tool Box - 19 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Tool Box - 19 inch' was 'P44943'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-01-28'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST75606'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST75606' was 'Rochette.Thornburg@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Tool Box - 19 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Tool Box - 19 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $135.465.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $24.06.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $411.42.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tool Box - 19 inch' with a price of $45.155.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $457.13.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Natka Jacqui.
Question : What is the cost of item 'P14831'?
Answer : The  cost of item 'P14831' was $99.18.
Question : What is the name of item 'P14831'?
Answer : The  name of item 'P14831' was 'Workbench - Portable'.
Question : What is the SKU of item 'Workbench - Portable'?
Answer : The  SKU of item 'Workbench - Portable' was 'P14831'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-01-28'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST75606'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST75606' was 'Rochette.Thornburg@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Workbench - Portable' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Workbench - Portable' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $99.176.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $24.06.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $411.42.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tool Box - 19 inch' with a price of $45.155.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $457.13.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Natka Jacqui.
Question : What is the cost of item 'P17627'?
Answer : The  cost of item 'P17627' was $40.99.
Question : What is the name of item 'P17627'?
Answer : The  name of item 'P17627' was 'Caulking Gun - Heavy Duty'.
Question : What is the SKU of item 'Caulking Gun - Heavy Duty'?
Answer : The  SKU of item 'Caulking Gun - Heavy Duty' was 'P17627'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-01-28'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST75606'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST75606' was 'Rochette.Thornburg@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 19.
Question : What is the total price of all 'Caulking Gun - Heavy Duty' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Caulking Gun - Heavy Duty' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $40.986000000000004.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $24.06.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $411.42.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tool Box - 19 inch' with a price of $45.155.
