Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $2529.98.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Meriel Natalia.
Question : What is the cost of item 'P88497'?
Answer : The  cost of item 'P88497' was $711.02.
Question : What is the name of item 'P88497'?
Answer : The  name of item 'P88497' was 'Adjustable Wrench - 12 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch' was 'P88497'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-06-07'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST25010'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST25010' was 'Hollie.Diogenes@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 34.
Question : What is the total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $711.0179999999999.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $74.41.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $2276.98.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tape Measure - 25 ft' with a price of $99.08800000000001.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $2529.98.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Meriel Natalia.
Question : What is the cost of item 'P90277'?
Answer : The  cost of item 'P90277' was $529.54.
Question : What is the name of item 'P90277'?
Answer : The  name of item 'P90277' was 'Bolt Cutter - 24 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Bolt Cutter - 24 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Bolt Cutter - 24 inch' was 'P90277'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-06-07'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST25010'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST25010' was 'Hollie.Diogenes@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 34.
Question : What is the total price of all 'Bolt Cutter - 24 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Bolt Cutter - 24 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $529.5400000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $74.41.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $2276.98.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tape Measure - 25 ft' with a price of $99.08800000000001.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $2529.98.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Meriel Natalia.
Question : What is the cost of item 'P72757'?
Answer : The  cost of item 'P72757' was $495.44.
Question : What is the name of item 'P72757'?
Answer : The  name of item 'P72757' was 'Tape Measure - 25 ft'.
Question : What is the SKU of item 'Tape Measure - 25 ft'?
Answer : The  SKU of item 'Tape Measure - 25 ft' was 'P72757'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-06-07'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST25010'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST25010' was 'Hollie.Diogenes@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 34.
Question : What is the total price of all 'Tape Measure - 25 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Tape Measure - 25 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $495.44000000000005.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $74.41.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $2276.98.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tape Measure - 25 ft' with a price of $99.08800000000001.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $2529.98.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Meriel Natalia.
Question : What is the cost of item 'P35922'?
Answer : The  cost of item 'P35922' was $793.98.
Question : What is the name of item 'P35922'?
Answer : The  name of item 'P35922' was 'Chisel Set - 4 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Chisel Set - 4 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Chisel Set - 4 pieces' was 'P35922'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-06-07'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST25010'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST25010' was 'Hollie.Diogenes@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 34.
Question : What is the total price of all 'Chisel Set - 4 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Chisel Set - 4 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $793.9800000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $74.41.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $2276.98.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Tape Measure - 25 ft' with a price of $99.08800000000001.
