Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $689.15.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Albertina Cleavland.
Question : What is the cost of item 'P79695'?
Answer : The  cost of item 'P79695' was $191.78.
Question : What is the name of item 'P79695'?
Answer : The  name of item 'P79695' was 'Tile Cutter - Manual'.
Question : What is the SKU of item 'Tile Cutter - Manual'?
Answer : The  SKU of item 'Tile Cutter - Manual' was 'P79695'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2021-08-16'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST63740'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST63740' was 'Lita.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 16.
Question : What is the total price of all 'Tile Cutter - Manual' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Tile Cutter - Manual' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $191.78250000000003.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $43.07.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $620.24.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Bolt Cutter - 24 inch' with a price of $50.547000000000004.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $689.15.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Albertina Cleavland.
Question : What is the cost of item 'P51598'?
Answer : The  cost of item 'P51598' was $244.63.
Question : What is the name of item 'P51598'?
Answer : The  name of item 'P51598' was 'Sledge Hammer - 10 lb'.
Question : What is the SKU of item 'Sledge Hammer - 10 lb'?
Answer : The  SKU of item 'Sledge Hammer - 10 lb' was 'P51598'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2021-08-16'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST63740'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST63740' was 'Lita.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 16.
Question : What is the total price of all 'Sledge Hammer - 10 lb' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Sledge Hammer - 10 lb' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $244.62900000000002.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $43.07.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $620.24.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Bolt Cutter - 24 inch' with a price of $50.547000000000004.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $689.15.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Albertina Cleavland.
Question : What is the cost of item 'P90277'?
Answer : The  cost of item 'P90277' was $252.74.
Question : What is the name of item 'P90277'?
Answer : The  name of item 'P90277' was 'Bolt Cutter - 24 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Bolt Cutter - 24 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Bolt Cutter - 24 inch' was 'P90277'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2021-08-16'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST63740'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST63740' was 'Lita.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 16.
Question : What is the total price of all 'Bolt Cutter - 24 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Bolt Cutter - 24 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $252.735.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $43.07.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $620.24.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Bolt Cutter - 24 inch' with a price of $50.547000000000004.
