Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1257.83.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Amii Kathie.
Question : What is the cost of item 'P91537'?
Answer : The  cost of item 'P91537' was $349.8.
Question : What is the name of item 'P91537'?
Answer : The  name of item 'P91537' was 'Miter Saw - 10 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Miter Saw - 10 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Miter Saw - 10 inch' was 'P91537'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-02-24'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST78902'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST78902' was 'Bernardine.Lipson@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 28.
Question : What is the total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $349.79999999999995.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $44.92.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1132.05.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1257.83.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Amii Kathie.
Question : What is the cost of item 'P73288'?
Answer : The  cost of item 'P73288' was $168.91.
Question : What is the name of item 'P73288'?
Answer : The  name of item 'P73288' was 'Stud Finder - Digital'.
Question : What is the SKU of item 'Stud Finder - Digital'?
Answer : The  SKU of item 'Stud Finder - Digital' was 'P73288'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-02-24'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST78902'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST78902' was 'Bernardine.Lipson@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 28.
Question : What is the total price of all 'Stud Finder - Digital' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Stud Finder - Digital' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $168.91.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $44.92.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1132.05.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1257.83.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Amii Kathie.
Question : What is the cost of item 'P42816'?
Answer : The  cost of item 'P42816' was $281.12.
Question : What is the name of item 'P42816'?
Answer : The  name of item 'P42816' was 'Paint Roller Kit - 9 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Paint Roller Kit - 9 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Paint Roller Kit - 9 inch' was 'P42816'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-02-24'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST78902'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST78902' was 'Bernardine.Lipson@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 28.
Question : What is the total price of all 'Paint Roller Kit - 9 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Paint Roller Kit - 9 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $281.12.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $44.92.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1132.05.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1257.83.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Amii Kathie.
Question : What is the cost of item 'P14222'?
Answer : The  cost of item 'P14222' was $458.0.
Question : What is the name of item 'P14222'?
Answer : The  name of item 'P14222' was 'Nail Gun - Electric'.
Question : What is the SKU of item 'Nail Gun - Electric'?
Answer : The  SKU of item 'Nail Gun - Electric' was 'P14222'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-02-24'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST78902'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST78902' was 'Bernardine.Lipson@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 28.
Question : What is the total price of all 'Nail Gun - Electric' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Nail Gun - Electric' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $458.0.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $44.92.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1132.05.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.
