Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1110.09.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Ivett Faro.
Question : What is the cost of item 'P24286'?
Answer : The  cost of item 'P24286' was $220.0.
Question : What is the name of item 'P24286'?
Answer : The  name of item 'P24286' was 'Paint Brush Set - 5 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Paint Brush Set - 5 pieces' was 'P24286'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-07-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST84223'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST84223' was 'Roxane.Gilmour@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Paint Brush Set - 5 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $220.0.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $55.5.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $999.08.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $90.99.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1110.09.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Ivett Faro.
Question : What is the cost of item 'P91537'?
Answer : The  cost of item 'P91537' was $291.5.
Question : What is the name of item 'P91537'?
Answer : The  name of item 'P91537' was 'Miter Saw - 10 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Miter Saw - 10 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Miter Saw - 10 inch' was 'P91537'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-07-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST84223'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST84223' was 'Roxane.Gilmour@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $291.5.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $55.5.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $999.08.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $90.99.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1110.09.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Ivett Faro.
Question : What is the cost of item 'P88497'?
Answer : The  cost of item 'P88497' was $143.64.
Question : What is the name of item 'P88497'?
Answer : The  name of item 'P88497' was 'Adjustable Wrench - 12 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Adjustable Wrench - 12 inch' was 'P88497'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-07-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST84223'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST84223' was 'Roxane.Gilmour@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Adjustable Wrench - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $143.64.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $55.5.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $999.08.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $90.99.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1110.09.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Ivett Faro.
Question : What is the cost of item 'P12338'?
Answer : The  cost of item 'P12338' was $454.95.
Question : What is the name of item 'P12338'?
Answer : The  name of item 'P12338' was 'Hammer - 16 oz'.
Question : What is the SKU of item 'Hammer - 16 oz'?
Answer : The  SKU of item 'Hammer - 16 oz' was 'P12338'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-07-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST84223'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST84223' was 'Roxane.Gilmour@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Hammer - 16 oz' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Hammer - 16 oz' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $454.95.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $55.5.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $999.08.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $90.99.
