Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1911.89.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Allyce Berne.
Question : What is the cost of item 'P60272'?
Answer : The  cost of item 'P60272' was $93.06.
Question : What is the name of item 'P60272'?
Answer : The  name of item 'P60272' was 'Socket Set - 40 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Socket Set - 40 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Socket Set - 40 pieces' was 'P60272'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-12-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST27908'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST27908' was 'Gale.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 33.
Question : What is the total price of all 'Socket Set - 40 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Socket Set - 40 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $93.06000000000002.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $57.94.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1720.7.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $100.089.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1911.89.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Allyce Berne.
Question : What is the cost of item 'P47249'?
Answer : The  cost of item 'P47249' was $554.4.
Question : What is the name of item 'P47249'?
Answer : The  name of item 'P47249' was 'Wooden Ladder - 8 ft'.
Question : What is the SKU of item 'Wooden Ladder - 8 ft'?
Answer : The  SKU of item 'Wooden Ladder - 8 ft' was 'P47249'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-12-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST27908'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST27908' was 'Gale.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 33.
Question : What is the total price of all 'Wooden Ladder - 8 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Wooden Ladder - 8 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $554.4000000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $57.94.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1720.7.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $100.089.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1911.89.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Allyce Berne.
Question : What is the cost of item 'P19253'?
Answer : The  cost of item 'P19253' was $763.98.
Question : What is the name of item 'P19253'?
Answer : The  name of item 'P19253' was 'Outdoor Lantern - Solar Powered'.
Question : What is the SKU of item 'Outdoor Lantern - Solar Powered'?
Answer : The  SKU of item 'Outdoor Lantern - Solar Powered' was 'P19253'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-12-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST27908'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST27908' was 'Gale.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 33.
Question : What is the total price of all 'Outdoor Lantern - Solar Powered' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Outdoor Lantern - Solar Powered' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $763.9830000000002.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $57.94.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1720.7.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $100.089.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1911.89.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Allyce Berne.
Question : What is the cost of item 'P12338'?
Answer : The  cost of item 'P12338' was $500.44.
Question : What is the name of item 'P12338'?
Answer : The  name of item 'P12338' was 'Hammer - 16 oz'.
Question : What is the SKU of item 'Hammer - 16 oz'?
Answer : The  SKU of item 'Hammer - 16 oz' was 'P12338'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-12-25'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST27908'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST27908' was 'Gale.Stover@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 33.
Question : What is the total price of all 'Hammer - 16 oz' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Hammer - 16 oz' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $500.445.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $57.94.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1720.7.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Hammer - 16 oz' with a price of $100.089.
