Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $541.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Giff.
Question : What is the cost of item 'P17941'?
Answer : The  cost of item 'P17941' was $86.04.
Question : What is the name of item 'P17941'?
Answer : The  name of item 'P17941' was 'Hand Saw - 12 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Hand Saw - 12 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Hand Saw - 12 inch' was 'P17941'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-09-10'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST13625'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST13625' was 'Lynnea.Kylander@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 18.
Question : What is the total price of all 'Hand Saw - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Hand Saw - 12 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $86.03999999999999.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $30.1.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $487.69.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $541.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Giff.
Question : What is the cost of item 'P79695'?
Answer : The  cost of item 'P79695' was $292.24.
Question : What is the name of item 'P79695'?
Answer : The  name of item 'P79695' was 'Tile Cutter - Manual'.
Question : What is the SKU of item 'Tile Cutter - Manual'?
Answer : The  SKU of item 'Tile Cutter - Manual' was 'P79695'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-09-10'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST13625'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST13625' was 'Lynnea.Kylander@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 18.
Question : What is the total price of all 'Tile Cutter - Manual' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Tile Cutter - Manual' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $292.24.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $30.1.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $487.69.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $541.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Giff.
Question : What is the cost of item 'P91537'?
Answer : The  cost of item 'P91537' was $116.6.
Question : What is the name of item 'P91537'?
Answer : The  name of item 'P91537' was 'Miter Saw - 10 inch'.
Question : What is the SKU of item 'Miter Saw - 10 inch'?
Answer : The  SKU of item 'Miter Saw - 10 inch' was 'P91537'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-09-10'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST13625'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST13625' was 'Lynnea.Kylander@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 18.
Question : What is the total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Miter Saw - 10 inch' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $116.6.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $30.1.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $487.69.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $541.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Giff.
Question : What is the cost of item 'P60272'?
Answer : The  cost of item 'P60272' was $47.0.
Question : What is the name of item 'P60272'?
Answer : The  name of item 'P60272' was 'Socket Set - 40 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Socket Set - 40 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Socket Set - 40 pieces' was 'P60272'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2020-09-10'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST13625'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST13625' was 'Lynnea.Kylander@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 18.
Question : What is the total price of all 'Socket Set - 40 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Socket Set - 40 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $47.0.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $30.1.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $487.69.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Miter Saw - 10 inch' with a price of $58.3.
