Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1277.96.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Mallory Zetta.
Question : What is the cost of item 'P13379'?
Answer : The  cost of item 'P13379' was $21.71.
Question : What is the name of item 'P13379'?
Answer : The  name of item 'P13379' was 'Measuring Tape - 16 ft'.
Question : What is the SKU of item 'Measuring Tape - 16 ft'?
Answer : The  SKU of item 'Measuring Tape - 16 ft' was 'P13379'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-07-21'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST11356'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST11356' was 'Ethel.Toor@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Measuring Tape - 16 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Measuring Tape - 16 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $21.714000000000002.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $63.9.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1150.16.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Cordless Leaf Blower - 20V' with a price of $98.56.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1277.96.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Mallory Zetta.
Question : What is the cost of item 'P33159'?
Answer : The  cost of item 'P33159' was $232.25.
Question : What is the name of item 'P33159'?
Answer : The  name of item 'P33159' was 'Garden Hose - 50ft'.
Question : What is the SKU of item 'Garden Hose - 50ft'?
Answer : The  SKU of item 'Garden Hose - 50ft' was 'P33159'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-07-21'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST11356'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST11356' was 'Ethel.Toor@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Garden Hose - 50ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Garden Hose - 50ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $232.25400000000002.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $63.9.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1150.16.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Cordless Leaf Blower - 20V' with a price of $98.56.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1277.96.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Mallory Zetta.
Question : What is the cost of item 'P57547'?
Answer : The  cost of item 'P57547' was $394.24.
Question : What is the name of item 'P57547'?
Answer : The  name of item 'P57547' was 'Cordless Leaf Blower - 20V'.
Question : What is the SKU of item 'Cordless Leaf Blower - 20V'?
Answer : The  SKU of item 'Cordless Leaf Blower - 20V' was 'P57547'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-07-21'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST11356'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST11356' was 'Ethel.Toor@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Cordless Leaf Blower - 20V' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Cordless Leaf Blower - 20V' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $394.24.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $63.9.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1150.16.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Cordless Leaf Blower - 20V' with a price of $98.56.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1277.96.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Mallory Zetta.
Question : What is the cost of item 'P14222'?
Answer : The  cost of item 'P14222' was $629.75.
Question : What is the name of item 'P14222'?
Answer : The  name of item 'P14222' was 'Nail Gun - Electric'.
Question : What is the SKU of item 'Nail Gun - Electric'?
Answer : The  SKU of item 'Nail Gun - Electric' was 'P14222'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-07-21'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST11356'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST11356' was 'Ethel.Toor@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 20.
Question : What is the total price of all 'Nail Gun - Electric' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Nail Gun - Electric' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $629.7500000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $63.9.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1150.16.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Cordless Leaf Blower - 20V' with a price of $98.56.
