Order number : ODR50574929

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1983.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Darbie.
Question : What is the cost of item 'P87047'?
Answer : The  cost of item 'P87047' was $562.06.
Question : What is the name of item 'P87047'?
Answer : The  name of item 'P87047' was 'Wrench Set - 10 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Wrench Set - 10 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Wrench Set - 10 pieces' was 'P87047'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-03-15'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST18335'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST18335' was 'Regina.Vorster@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 25.
Question : What is the total price of all 'Wrench Set - 10 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Wrench Set - 10 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $562.056.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $79.36.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1785.49.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Wrench Set - 10 pieces' with a price of $93.676.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1983.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Darbie.
Question : What is the cost of item 'P32122'?
Answer : The  cost of item 'P32122' was $705.76.
Question : What is the name of item 'P32122'?
Answer : The  name of item 'P32122' was 'Pliers Set - 3 pieces'.
Question : What is the SKU of item 'Pliers Set - 3 pieces'?
Answer : The  SKU of item 'Pliers Set - 3 pieces' was 'P32122'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-03-15'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST18335'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST18335' was 'Regina.Vorster@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 25.
Question : What is the total price of all 'Pliers Set - 3 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Pliers Set - 3 pieces' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $705.7600000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $79.36.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1785.49.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Wrench Set - 10 pieces' with a price of $93.676.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1983.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Darbie.
Question : What is the cost of item 'P28369'?
Answer : The  cost of item 'P28369' was $632.86.
Question : What is the name of item 'P28369'?
Answer : The  name of item 'P28369' was 'Sandpaper - Assorted Grits'.
Question : What is the SKU of item 'Sandpaper - Assorted Grits'?
Answer : The  SKU of item 'Sandpaper - Assorted Grits' was 'P28369'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-03-15'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST18335'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST18335' was 'Regina.Vorster@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 25.
Question : What is the total price of all 'Sandpaper - Assorted Grits' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Sandpaper - Assorted Grits' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $632.863.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $79.36.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1785.49.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Wrench Set - 10 pieces' with a price of $93.676.

Question : What was the total cost of the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total cost of the order was $1983.88.
Question : Who was the seller for the order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  seller for the order with ID 'ODR50574929' was Grier Darbie.
Question : What is the cost of item 'P85138'?
Answer : The  cost of item 'P85138' was $83.2.
Question : What is the name of item 'P85138'?
Answer : The  name of item 'P85138' was 'Tarp - 12x16 ft'.
Question : What is the SKU of item 'Tarp - 12x16 ft'?
Answer : The  SKU of item 'Tarp - 12x16 ft' was 'P85138'.
Question : What was the date of the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  date of the sales order with ID 'ODR50574929' was '2022-03-15'.
Question : What is the email address of the customer with ID 'CUST18335'?
Answer : The  email address of the customer with ID 'CUST18335' was 'Regina.Vorster@example.com'.
Question : What is the total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total quantity of items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 25.
Question : What is the total price of all 'Tarp - 12x16 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  total price of all 'Tarp - 12x16 ft' items ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was $83.20400000000001.
Question : What is the average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  average price per item in the sales order with ID 'ODR50574929' was $79.36.
Question : What is the total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount?
Answer : The  total cost of the sales order with ID 'ODR50574929' after applying a 10% discount was $1785.49.
Question : What is the highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929'?
Answer : The  highest-priced item ordered in the sales order with ID 'ODR50574929' was 'Wrench Set - 10 pieces' with a price of $93.676.
